唔好再取笑買左GME嘅人

最近呢兩日GME跌左好多
成個財經台就出現好多恥笑post落井下石
如果係賭少少
或者用緊profit賭嘅人睇到可能完全無所謂

但係都唔排除有人係all-in
睇返上個星期嘅post就知
個熱潮係好狂熱
就算跌都個個叫入市/SH
你地又唔係唔知呢排多牛市股神新入市
佢地真係有可能會聽
而家個價位落左你地就不停笑
係咪想迫死人?

一講到錢大家就好現實
因為玩得股大家都係想贏其他人袋口嘅錢
所有人係你眼中都可能係競爭對手
但係落井下石
係班all-in嘅人心靈最脆弱嘅時間笑人係唔會令你賺多左
做人唔好做得咁盡
摒棄呢種「睇人仆街最開心」嘅心態
嘗試搵「取笑其他人」以外嘅方法去獲得快樂
我知咁講係好老土
但比多d愛你身邊嘅人

香港人
經過左上一年咁動盪之後
唔好再窮得只剩錢
要又有錢又有人情味好嗎

利申: 買左1股SH到3萬

最慘係啲由舊年3月大牛市 買咩都贏嘅
今次all in 落gme
然後全年白玩不突止仲要連本都無埋

認同
唔支持都唔好落井下石

利申：冇sh, 買一兩股高位放晒。唔支持人買，但亦從沒嘲笑

唔慘唔慘
錢無左可以搵過
將來大把世界

買下股都比人笑 我之前都冇串人

升爆果陣唔見你開po叫人唔好屌傻淡？

蝕莊好

同華人講志氣
華人注定係要強權壓榨先會感覺安心
睇到咁多恥笑撚有時就會明白香港點解會無民主
佢地差在未嘲笑被既捕手足

樓主真係算好人。用閑錢買其實唔會俾淡淡影響到
一陣比佢哋講兩廣走跳樓又話唔關佢哋

淡友話叫人SH係迫人跳樓
咁淡友笑鳩人就唔係迫人跳樓
明明都係精神壓力

咁又咁講，一開始升果陣都好多人口響響又話諗定啲錢點用，提哂唔好孖展，唔好Allin預左無哂先好入場，結果咁多人唔聽，咁好難怪人哋笑嘅，你要記住呢到係連登

利申: 20@225

升爆時淡友比好友屌
淡友會唔會跳樓?

all in 得就預左
你已經係賭 而唔係投資
投資從來唔會唔分配籌碼
當上一課

跌到0都唔撚放 sh到底

連登已經有好多滲透 唔排除钟國人入埋黎散播失散主義

明明就反映左Hedge fund/RH有幾仆街
竟然個重點放係係投資者度

你肯定冇淡友唔會？
掉返轉淡友屌好友，好友就一定會跳樓？唔明你個邏輯係邊

傻散主義？

真。。。

樓主講得好岩
呢次我地嘅對手係班大戶
班大戶平時出晒賤招賺我地散戶錢
今次係我地唯一一次反抗機會
贏唔單止賺錢仲可以話比大戶知佢地唔係大晒
只要我地散戶團結係可以打贏大戶
就等我地一齊創造歴史
散戶大時代 is cuming

1股 +1
SH

冇孖預total loss 其實真係冇問題

對手係deepstate先真

其實美國老散拎槍沖入去血洗citadel 同robinhood，仲易過喺股市用正當途徑贏大莊

多謝你樓主

所以d社工真係好撚煩
以為自己講2講隻股就會跌咁

個個咁狼死咁高調想打劫wall st. 重點一定係佢地度啦

唔知d社工嘈乜鳩，咁撚神心落馬會叫人戒賭算啦

Gme 盤前龍緊啦
等SS

買左兩股@70 升到400幾再跌返落70 無乜感覺

訓左冇睇，你答左LC 點輸突未？

我從來冇笑人傻淡
但今日見到咁多post恥笑班sh真係好難過
我自己冇咁大想頭要上太空
得幾股係手輸哂都冇乜所謂
但係真係冇需要再落井下石打落水狗
尤其係好多人all in咗落去
好驚一間真係有巴打睇唔開去咗投胎

真心啊上網萍水相逢又使乜去到咁盡

岩
投資者貪心想揾錢
班大戶一樣貪心想賺錢
竟然冇人笑大戶個個走去笑苦主
呢個世界公平咩

點會未
你睇下之前班空姐俾人炒，連登仔幾興奮
公務員依家又係咁
港女一樣變返臭雞

基本上就係屌得就屌，笑得就笑
睇人仆街最開心，幸災樂禍就係連登宗旨

造市造到咁點玩
根本個對決已經唔係對等
用槍解決真係易d

大鱷=高牆 散戶=雞蛋
人往往會取笑弱小嘅一方 見高拜見低踩

你睇尖峰呢d柒頭，口講為人好，睇真d原來都係想人仆街死
我真係好好奇佢正職係做咩，咁得閒上連登做社工

又唔好咁講，公開網絡梗有仆街，我都算連登仔，樓主都係。

捱得過先知結局
老母叫左我走先我無聽
依家真係無得救
所以我會strong hold
未到最後一日short squeeze都唔會走
因為一沽就係真輸

你老昧，而家唔笑等幾時?
唔通等到上到3萬幾，人地笑返你地轉頭呀，柒碌
雖然係無可能

傻既都知唔會all in gme
投機當投資玩抵你輸

成班奴性太重唔敢反抗
如果黃色革命個個肯好似衣家gme咁all in成副身家我地一早贏左共產黨

真係同對trump嗰次抹黑滅聲攻勢一撚樣
今次係真正切身體會，有錢有權嘅人真係霸道到好撚恐怖，呢樣唔只支那，係放諸四海皆準

你all in就抵死啦 明明叫咗大家量力而為sh

我屌你老母 唔係你地係咁SHSHSH 會有咁多人all in?
而家仲話人抵死

唔係我all in
我只係講緊有啲咁嘅人

淨係笑果D話蝕錢o既on9仔

all in 落一隻咁嘅股係冇辦法…你話係Tesla apple TSM就話啫

都唔好
all in = 傻仔 買咩都係

老師佢笑我

咁老老豆豆
賺少左又真係唔會走去跳樓嘅
同實實在在輸錢唔同

你縮返入你老母個閪啦尖峰，又屈鳩人，個個post 大大隻字叫人不all in 不孖展

做淡做到你傻撚左？ lc 點輸突答到未呀柒頭

股票市場機會日日都有 今次唔得咪下次囉
應該主流都係用有限錢買YOLO 輸晒都食得起

係有十個八個連幾點開市都未知照用晒手頭上錢all in既 唔知佢地點算 佢地真係需要關心喇

利：輸左上年15% profit 完全冇感覺 仲未放

只要跟返契爺契媽搵食，好快回本

有啲後生嘅 all in tsla 贏大獲就心雄
上星期聽唔少人話放晒啲TSLA ARKK入GME

你講左重點啦， 咁點解大家會信團結到炒上1千 什至32857？

個班all in 或者大注嘅人係抵死

爆升個時就也文也武，周圍笑人股票洗乜研究，自己禁兩個制就賺幾倍，人地唔參與就笑人打死一世牛工

抵佢地輸到破產

兩回事 俾人水高J果班係無辜既 除左衰貪心

個個post最撚大隻字就係SH 32857，咁32857左未呀賭仔

咪又係
爆升果時一跌果時就特價時段
宜家大特價啦

咁關All in 咩事
goodest logics

輸咗啲換教訓學識風險管理都未嘗唔係好事嘅
以後踏踏實實買正股可以走更遠
除非真係真正短炒高手啦

受騙的那個比騙徒更混帳
就係睇中你貪

不如你地落馬會叫d呀叔唔好賭啦，好柒

輸錢就去跳樓，咁不如做定期啦。
仲有之前升到500都唔走，叫人SH，淡友叫你地小心仲要屌返人專頭。
而家倒輸，可以怪邊個？

是咪即係爆升果陣比佢地任屌，跌果陣就錫哂呵返佢地，幫佢地打打氣

但係可唔可到左30000 打爆大戶果陣，分返d黎當出糧

佢地水人買，上星期五仲叫人做血肉牆城護$320添！

有人話：long call邊會輪到仆街

Long call果個當然唔會輸突，咁點解要幫果班買左$320嘅option嘅人護住$320？點解唔由佢地變廢紙？（邊撚個咁撚痴線去買$320 option呀！你on9買左就要人護盤？）

當然有人鳩吹佢地行到權就可以迫班大鱷用高價去買佢地手上冇嘅股票去補番哩堆option嘅倉。

所以成班鳩估之後結算大鱷就要搶貨搶高晒個股價。又話咩星期五結T+2即星期二晚。咁即琴晚已SS喇！但事實呢？

之後又吹另一個故事話有人借貨俾佢交吉。仲黎愛侵力番版話人地造假股票結算⋯⋯⋯⋯（唔撚係話沽空沽凸到借唔撚到一定要同番SH嘅手足買咩？）

咁原來只係鳩估，就叫左一班人去護盤？

果日放貨出黎俾人買嘅都係沽空？（無人知，一直都是假設人地用沽空做）

咁12月之前個股價值幾多，below$20都大把。也許已有大撚把人攞住個below $20（包括機購）賣俾護盤嘅人。（而哩班亦可以是在旁煽風點火鳩吹要護$320，護撚到就SS果一班）所以最後咪護盤果班輸到仆街囉！

仲要今日都未有所謂嘅SS出現，琴日仲吹要等到18/2⋯⋯屌⋯上星期一吹上星期五，到左上星期五就吹今個星期，到左今個星期就吹再下個星期。仲話要等埋最新沽空數據先知係咪仲有over 100%沽空率。但不停叫人SH，叫人SH果班show下個SH記錄先喇！琴晚低過$90有冇好似人地鬼佬咁show下自己入貨加持呀？（不過實有人話佢買唔撚到喎！咁人地又買到？冇撚講below$90喇！琴晚凌晨一出禁沽空唔係應$130都照追貨咩？）

咁你明點解咁多人屌未？

佢哋賺緊果時笑9你
宜家倒蝕比人笑有咩問題

我無笑買嘅人
我笑嘅係諗住賺錢又sh嘅人

唔係你地吹到一定贏咁樣有咁多傻散會中個頭入黎？雖然佢地傻散輸錢唔撚關人事，但笑係笑班sh撚ok？你係咁話社工果d只係想恥笑你地咋，唔好諗太多

係老撚土但係岩

唔係佢地日吹夜吹32857，都唔會有咁多傻散入

幾時變左買GME就代表左反暴政？
藍屍有買係咪會自動變黃

提完人地唔好all in 之後又屌其他賭仔，社工唔是咁做的

自己唔識判斷？ 輸咗就賴人 on99
贏就因為自己醒？

兩億買一張廁紙
所以話貪心既人係最易俾人呃

因為gme其他正股上星期跌左好多
gme好友咪笑9價投係廢老玩法
點解唔買gme？
買左咁多年股票
一度懷疑人生
人地一次就可以賺一世

班友上星期的確係一副不可一世嘅咀臉
我敢寫包單 95%嘅人都係第一次玩妖股
呢d學費係要俾 不過唔值得去跳樓

淡友有咩蝕嘥左連登app咩都唔記得啦
真係蝕左錢嗰啲，有部分都係俾呢度啲人9up影響sh，最好今日開始close topic唔好再講算

好耐都無咁真實既說話出現過
支持樓主

社會張將呢次投機包裝成比投資更穩既投資,幾多即刻開户口all-in

要幾癡線先真係覺得會上32857咁有信念
上到1000都當你贏

孖展買/用借番黎既錢all in

恥笑撚係指
係好友笑淡友？
定淡友笑好友？

我自己就一開始想理性探討short squeeze
點知無啦啦被屌
所以我都同意你話香港點解無民主

一次都可以輸一世
點樣贏錢就會點樣輸錢

止左賺嘅恭喜你
止左蝕嘅值得同情 當買個教訓
好多人第一次買美股 美股大把好野
我玩左半年都110%

仲sh緊未止蝕嘅真係抵撚死 唔抵可憐
跌返落$30仲多人恥笑你班sh

認真
班人真係輸身家跳樓我會大聲笑出來

我覺得要有股市嘅達爾文獎

講真 all in落gme真係on9

你all in落啲大公司tsla nvda tsm果啲 跌左都可以坐下坐下坐番上去

gme跌左 真係坐番三百年都上唔番去

利申：無 all in gme 但豬緊幾千

多謝樓主 好人一世平安

真係高位all in 嘅
就梗係sh埋落去 睇下爆唔爆到波先止
輸9成身家同輸晒對佢地嚟講都無分別 都係由頭嚟過

自己on9逼死自己你怪我？
大把人叫唔好買你唔提
On99

Allin投機真係柒左d,係比人吹奏到必勝無計,一入局就出唔返黎

連登仔就係社會嘅陰暗面
你叫佢地唔好笑只會屌埋你

到依家都冇笑過佢哋

以為你會貼上水屠房潮文出黎
我都係出返去先

班大鱷唔係暴政係乜玩港女比人割得少？

睇人仆街最開心，但係今次唔笑

搞到班大戶輸咁多錢冇咩好笑sh左2股支持到最後 加油

唔明有咩問題，根本成班都抵死
大把人提佢地唔好咁盡，換黎既係淡撚死返出去
呢啲人唔跌到痛唔識驚
成班唔抵可憐

GME冇分藍黃
不過雞蛋同高牆
都會企喺雞蛋嗰邊
就算唔插手都唔會嘲笑啲雞蛋

G持樓豬 睇下邊個笑到最後

利申：0手

尤其係幾個P牌新開就咁勤力關心大家

香港人當然睇人仆街最開心 五大素球只係笑話
最想香港人死既 係香港人

成王敗寇，呢度好多人冇入場炒當娛樂節目食花生
Btc咁多年重複笑來笑去啦，依家34000邊個敢入去笑佢冇基本面冇資產，gme都有鋪有資產
Tesla 1200pe 邊個位先係唔走就on9
事後個個諸葛亮

關香港民主咩事? 你買賣美國股票影響到其他香港人咩? 你股票贏錢嗰陣唔通會講團結，分比其他連登仔?

我笑鳩班賭徒失敗既個人投資決定，你同我講香港人團結抗強權?

成班撚樣個嘴臉成隻藍絲咁
咪又係驚gme真係玩爛成個市場
真一人渣嚟

利申 5@90 SH
個少少錢都輸唔起咩廢淡 黎short gme賺我啲錢呀嘛

佢地內鬥姐

你無輸都要跳
有無諗過係你自已問題

美國係世界最大市場，投資文化影響全世界，改變到美國慢慢蝠射到全世界，美國唔撚關事，d 芝麻人同香港人咁關心美國大選做乜鳩何況世界大撚把人玩美股

而家班好友講緊係咁比人屌會抑鬱跳樓死喎傻淡比人屌果陣一定唔會抑鬱？

唔關事啦 連登一開頭已經係嘴賤開
成班都反社會人格咁
係反送中令到多左班正常人做連登仔姐
本身個base都唔細
何況黑白是良知
而家一離開良知範圍 就多左班所謂黃既連登仔笑鳩人
個base就再大啲

真係好無品
香港睇人仆街最開心
最好全世界都窮過自己就開心

認真今次打倒大鱷一定捐錢幫有需要
發財立品！

好友都叫輸錢
淡友都無買 俾人笑都抑鬱跳樓
會唔會係你廢？

都唔知廢乜野而且班好友一日未放，一日都未輸，做咩咁快打定輸數比人笑兩句又要跳樓？

淡友唔比做淡倉？

咁不如你答我帳面輸要跳廢啲
定淡友無買唔抵得人賺跳廢啲

究竟留低既係戰友
定係弱智
天才同白痴只差一線

手持一個小數量，想睇到最後。

比人笑兩句就跳樓既人本身已經廢到仆街啦，果條友攞黎講我咪用返佢個邏輯答佢囉大佬，知你最撚勁啦

貪勝不知輸
妄想用幾萬贏過億
仲周圍講發達之後點
好難唔恥笑架喎

算把啦 佢地唔撚識睇字同理解
佢地淨係識 沽空140% sh to the moon

投資就係要為自己負責，冇話無辜唔無辜

我見你問得咁口響咪撚下你

又唔明邏輯又剩 你咁敢答個下已經明左啦下話

低能

係呀係呀你最撚醒啦

小弟有睇，但冇買
自問食唔起
S唔sH我唔知
只知人性種種從來係股市裏冇變過
高想更高，低當機會
Gme呢次就係傳奇課程
想買入個刻唔該問下自己蝕唔蝕得起
就等於抗爭落到場，第一樣野係如果發生特發情況點去走佬嘛，留番條命先有下一場比你抗嫁

算啦

不過裏面有幾多吹風撚食夾棍既大家心知肚明啦，

SH師

最大問題咪就係好淡兩邊都有一大班恥笑撚囉

香港人唔知係咪個個都叻唔切
GME好友揸住幾十%利潤就急住狗吠 理性少少淋下冷水都癲到話人收錢五毛
依家GME睇落pk啦 淡友就開幾個恥笑po又入SH教po洗板18年後再嚟過（雖然得某一個洗板）
咁嘅性格有時睇到都幾灰

班GME咪係到笑啲淡友係社工
而家樓主走出嚟做社工唔怕比人笑？

然後再睇番WSB，人地2019開始買，買撚左5萬期權！佢若買正股都話，佢都只係選擇同中戶對賭嘅賭徒only!係賭台上對賭就不要扮甚麼正義

因為自己期權快到期先被土沽空公司唱淡，因怕可能渣都冇就張件事包裝到好似抗爭咁。

之後再衝左一班人出黎混水摸魚，最後要一班‘手足’壁底，同樣自己玩到負成本就叫人接火棒，負成本就大大聲叫人SH. 炒㧏到$140都仲叫人衝入去，現在跌撚到$90又唔攞番d利潤出黎護盤？

推人去死，自己就係安全區攞到自己想要嘅野。哩種情境似曾熟悉。
一班冇撚上過街嘅廢老，不停屌勇武送頭嘅偽抗爭者。最後攞撚住人地用性命財產爭取番黎嘅BNO 5+1 be water 閃人，各有各做喇

啲傻鳩終於發完夢

樓主你同連登仔講humble麵多尻餘啦
信徒又好淡友又好
一有機會叻唔切就衝出黎串人
仲以為過左呢兩年會學到少少野
點知啲垃圾香港人特點又出哂黎

買股票最緊要風險管理同心理狀態 班傻鳩兩樣都無

匯豐由50蚊開始
每5蚊俾人恥笑一次 笑到28蚊
笑足大半年你又唔識開post?

跌返了thx

可能因為大戶無上連登叫春 人都係鍾意笑啲有反應嘅野

同意

All in 成副身家？？？
唔好傻啦，係人都知呢個係音樂椅遊戲（我當你ss 真係發生都好）最早走哥批有肉食，而最最後走嘅人會點啊？
未比人當condom囉

其實唔係個個有買gme既人都屌人淡友
唔洗捕住機會一跌就衝出黎笑人

根本就係將投機包裝成正義之戰，呃左一堆傻仔入場

最傻嘅係有班傻仔all in借錢幫人推高護盤，人地起始成本同接火棒班傻仔成本已經差好遠

而呢班傻仔話自己係正義之師，好似好光榮咁，實際已成為佢地口中大鱷嘅點心

其實真
甚至覺得呢單野係智商測試黎
但我同意講下算數 唔恥笑
衰戇鳩輸錢好慘

連登不嬲就係睇人仆街既地方， 你睇下連登公仔就知仲要喺財經台

我就係要依啲 多幾個樓主咁既人 我諗好多人都唔會走上絕路

身邊既人？
吹個無乜可能既目標價出黎叫人sh 叫身邊既人？
420.69 到左啦喎 事實係咩環境？
shshshsh

屌香港人睇人仆街最開心
其實買GME咪又係想睇其他人仆街

嘲笑咗啦

成班社會垃圾，係現實得唔到人讚同，就想係網上得到個種 眾人皆醉我獨醒嘅感覺

好嘔心

shshsh

最攪笑睇人輸錢好似入左自己袋咁

差再未咬住牙籤講埋一句「人地大機構你地邊會夠佢鬥丫」

挑戰權威/大集團
永遠係華人既笑話

凡事只睇近利
馬後炮
永遠唔係有西方一句「Good try,bro」

升個時佢地自己亂咬人在先 跌個陣俾人落井下石之後又要喺度喊苦喊忽

Btw 手持2股

邊個會同你bro 香港人都係自掃門前雪多

因為華人既劣根性就係鍾依附強權，打壓弱小

香港人最鍾意打既係自己人

連登不嬲用黎睇人仆街用, 唔恥笑仲上連登做咩

如果升到三萬，佢地一定係咁bin c 淡，又同買樓買車玩女相上連登。而家因為輸左就係到扮可憐，邊撚個得閒理你？賭錢賭輸係抵死

贏個陣班人笑人又得

學共產黨道德綁架理性淡友

笑撚死而家輸左班邪教撚都係咁7，再恥笑多次

最多藍絲買 牛牛一堆簡體字

巴打，支持你咁講，香港人真係要多d人情味，團結d

部分香港人真係無得救 不停開post笑人 完全無人性

呢d係因果黎

有人60入場300走都要比人捉出黎笑

咁剃人頭者，人亦剃其頭都好正常

熔斷唔bin幾時bin

笑好正常
一班平時連美股點玩既人乜都唔識就FF想用十幾蚊股做到財自
一見咁多人一齊衝入去玩就知佢地最後一定柒完場

300放呢d聰明人好值得讚賞
SH果班on9仔抵撚柒死啦冇人可憐-.-

唔取笑既話，呢次lesson learn 唔夠深刻，唔會改進。

一日未放 一日都未輸
隨時上$600

做淡輸無限未聽過？
naked short call 破產又點計？